{
  "ID": "ID",
  "Date": "日期",
  "Content": "內容",
  "Show Full Text": "顯示全文",
  "Media": "媒體",
  "Screen Name": "使用者名稱",
  "Profile Name": "使用者暱稱",
  "Profile Image": "使用者頭像",
  "User ID": "使用者 ID",
  "Replying To": "回覆推文",
  "RT Source": "轉推來源",
  "Quote Source": "引用來源",
  "Media Tags": "圈人",
  "Favorites": "喜歡數量",
  "Retweets": "轉推數量",
  "Bookmarks": "書籤數量",
  "Quotes": "引用數量",
  "Replies": "回覆數量",
  "Views": "查看次數",
  "Favorited": "已喜歡",
  "Retweeted": "已轉推",
  "Bookmarked": "已加書籤",
  "URL": "URL",
  "Actions": "操作",
  "Details": "查看詳情",
  "Description": "簡介",
  "Profile Banner": "個人資料橫幅",
  "Followers": "追蹤者數量",
  "FollowingCount": "正在追蹤數量",
  "Statuses": "推文數量",
  "Favourites": "喜歡數量",
  "Listed": "被加入清單數",
  "Location": "位置",
  "Website": "網站",
  "Birthdate": "出生日期",
  "Verified Type": "認證類型",
  "Blue Verified": "藍標認證",
  "Following": "正在追蹤",
  "Follows You": "追蹤你",
  "Can DM": "可私訊",
  "Protected": "受保護",
  "Created At": "建立時間",
  "Sender": "傳送者",
  "Recipient": "接收者",
  "Conversation ID": "對話 ID",
  "Conversation Type": "對話類型",

  "Data": "資料",
  "Export captured data as JSON/HTML/CSV file. This may take a while depending on the amount of data. The exported file does not include media files such as images and videos but only the URLs.": "將擷取的資料匯出為 JSON/HTML/CSV 檔案。這可能需要一些時間，具體取決於資料量。匯出的檔案不包括圖片和影片等媒體檔案，只包括它們的 URL。",
  "Data length:": "資料長度：",
  "Include all metadata:": "包括所有中繼資料：",
  "Export as:": "匯出為：",
  "No data selected.": "未選擇資料。",
  "Cancel": "取消",
  "Start Export": "開始匯出",
  "Download and save media files from captured data. This may take a while depending on the amount of data. Media that will be downloaded includes: profile images, profile banners (for users), images, videos (for tweets).": "從擷取的資料中下載並儲存媒體檔案。這可能需要一些時間，具體取決於資料量。將下載的媒體包括：使用者的個人資料圖片、個人資料橫幅、圖片、推文中的影片。",
  "For more than 100 media or large files, it is recommended to copy the URLs and download them with an external download manager such as aria2.": "對於超過 100 個媒體或大型檔案，建議複製 URL 並使用外部下載管理器（如 aria2）下載。",
  "Filename template:": "檔案名稱範本：",
  "Use aria2 format:": "使用 aria2 格式：",
  "Click for more information. Each URL will be on a new line, with its filename on the next line. This format is compatible with aria2.": "點擊獲取更多資訊。每個 URL 將在新行中顯示，其檔案名稱在下一行。此格式與 aria2 相容。",
  "Rate limit (ms):": "速率限制（毫秒）：",
  "Media Filter:": "媒體篩選器：",
  "File Name": "檔案名稱",
  "Media Type": "媒體類型",
  "Download URL": "下載位址",
  "No media selected.": "未選擇媒體。",
  "Copied!": "已複製！",
  "Copy URLs": "複製 URL",
  "The tweet ID": "推文 ID",
  "The username of tweet author": "推文作者的使用者名稱",
  "The profile name of tweet author": "推文作者的使用者暱稱",
  "The media index in tweet (start from 0)": "推文中的媒體索引（從 0 開始）",
  "The order of media in tweet (1/2/3/4)": "推文中的媒體順序（1/2/3/4）",
  "The post date in YYYYMMDD format": "發布日期（YYYYMMDD 格式）",
  "The post time in HHmmss format": "發布時間（HHmmss 格式）",
  "The media type (photo/video/animated_gif)": "媒體類型（photo/video/animated_gif）",
  "The file extension of media (jpg/png/mp4)": "媒體檔案副檔名（jpg/png/mp4）",
  "Failed to export media. Open DevTools for more details.": "匯出媒體失敗。請開啟 DevTools 以獲取更多詳細資訊。",
  "Failed to copy media URLs. Open DevTools for more details.": "複製媒體 URL 失敗。請開啟 DevTools 以獲取更多詳細資訊。",

  "filter.photo": "圖片",
  "filter.video": "影片",
  "filter.animated_gif": "GIF",
  "filter.retweet": "包括轉推"
}
